[IOS/AN] 神魔之塔 (29) 終於出十封

新貼留名

lm

啱啱玩完新手教學首抽洛基

新手有咩要注意？
課夠一萬比terry買遊艇？？

一萬只夠佢食餐飯

呢d基本野黎，聽日就會買 誰偷偷放下負皮？

LM

你條女？

家燕姐

抽唔到幽助

抽唔到5張幽助

好囂張喎巴打

我新手黎架咋，唔好恰我

玩左2000日都唔識轉豬你信唔信

片都出埋都唔識轉珠

轉得太屎所以唔再出了十封考慮下出番片

出啦 想學野

開多4個ac負皮你

隻新雙週幾過癮

6cd版貝利爾

今個禮拜普普璐up
順手補返啲三國二隊員

沖繩巴打

渣ga

1188

合格

有冇人同me一樣覺得向日葵畫得幾靚

飛影過唔過到輪迴

想潛解水巫是否on9?

又要打j
水木巫好正

淨係得呢隊見得下人

有巫唔解仲on9

巴哈姆特小酌了一杯，補充說：「姆姆的呢喃。」

姆姆係克蘇魯

解放素材好難有 水巫又唔係成日用到
我光希又想用 但一大堆潛解 素材 ..key卡又冇

巫女咁勁都唔解 除非你有黑金火妍都可以唔解火巫住，但係水木巫必解

換極都唔夠

上面解左啦 但光希想用又冇哂

公會洞打囉，一係叫四子買關卡比你打

一次50 匙

我會 但匙好難有..

藏馬都ok勁，係傷害無飛影幽助高，但打輪迴容錯率好高，求其轉就過左

我仲卡緊

每日公會任務一星期7日每日5條匙, 一個禮拜35條, 未計有機會追加嗰2條;
輪盤3次有機會中三條5, 15條匙;
場外活動派呢樣派嗰樣, 鎖匙一般20條起碼, 又有潛解素材...

我想知你點用啲匙??

同埋你練緊幾多隻...

新手同回鍋既話，解放素材點都唔會夠用
我正正係呢個位，巴比好想知點改法，仲未解

之前都有好多既 我通常用來打升技小怪
道羅斯 光希 咁之前都打過下潛解既

心態正確

希神啲練技怪打十二宮都成日跌
個人認為無必要入公會洞打

屌而家d雙週刷起黎越來越累，過場動畫又拖時間

水巫冇乜用，倉管咗好耐
佢副作用太傷，到特哥先救番佢
除咗特哥，有邊隊常駐用到佢
水希幽助孫策高回復隊唔會想用
關卡多濕9盾又附加消除坐下多二血多先攻，下下要回血，我用菲爾卡好過
仙水夢魘，菲爾卡>水巫

孫策加強左應該玩得起

仙水夢魘純水成就我用曬菲爾卡同水巫，始終菲爾卡要等到第3turn先2.5倍（唔知有冇記錯）同埋菲爾卡唔係常駐，同水巫定位唔同

不過十二宮刷始終都係食人品，跌得少就嘥體力

搭𨋢搭好耐

水巫有得開有得閂
怕乜撚野副作用

水巫加聞仲

每次都望吓隻聞仲係咪開咗, 禁心珠然後卡水珠!!

我啲水珠跌到希神咁嘅款喎

咪又係特哥隊先勁

自從cf開始就多左d麻煩既雙週，cf練技怪幫你回血拖你5秒，獵人隻肥貓就兩秒轉，加埋其他小怪首消全x屬符石/≧5c盾/強化盾，混合咁一齊出就好煩

係咪冇人會刷燃燒戰魂

刷左雙週先，刷完應該打黑鐵，根住睇吓有冇體力剩先啦

打昇華潛解啲卡都唔會打燃燒戰魂

到你用曬d肥料你就唔會咁講

最近昇華解放咁多邊有咁多體

點會用得哂

靈獸暫時只係練左銅丸哈沙 7*all max，幽遊就3藏馬2幽助1飛影1雷禪all max，其他細獎冇練

你地咁勁緊係用唔曬啦，我新手黎架咋，好快就會用曬

講得多開始反感啦

呢兩日得雙週關卡打，好悶

幾時開始討伐

十封等下個版本？黑鐵又下個禮拜先出

啫係瘋狂打錢打遺跡升技

d負評多到

人地真係得好少肥料，五屬萬年得暗係過百

咩黎

可愛既小閻君大人

( Show Blocked User - 紙皮哥哥 )

好慘

聞仲可以搭水巫??

完全封鎖「紙皮哥哥」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

燥底

點解唔得

我咁岩都有聞仲..純水隊 我冇隊長

其實聞仲我好少用，就算希隊而家天降都好足夠，唔洗配聞仲，通常係特哥隊先配聞仲，因為特哥隊冇心珠都回倒血不過我冇特哥

冇特哥我都係收收皮先

水妍先多配聞仲

仲有人用水妍隊架

簽到終於抽到光巴，以前好想要

水妍世界第一，得罪講句，技術差先鐘意用特哥，又加秒數又無限排珠

得罪左好多人 而家想揾個水妍frd都難 但係水妍做隊長真係勁得過特哥咩

我都成日用，配隻魚同聞仲啲水珠砰砰聲

咁水隊用咩？水希？

睇黎都冇人用水妖隊

唔係水人好用d咩

孫策唔知，素還真好似都唔差嘅，户愚呂地獄級我都用素還真隊做成就不過我唔係組水人隊，只係水隊水妖隊純粹玩三仙女

虛影都就打哂.. 已經冇乜石可以拎...

買 咁快打曬

不惜35抽都要抽中你，真係勁到仆街

如果大卡池35抽可以中冰花咁就好

好用但好難存技

terry 都過到輪迴

到底你樣點諗到咁樣打

幽助開心D

幽助 雷禪 姑獲鳥 古拿比卡x2 幽助

開著姑獲鳥連45194都唔駛怕

最後第2隻古拿比卡連變身都沒開過

咁好心機用terry 我求其過左一次就冇再打

唔係我打

罰你用月努打多次

希望十封可以用得著月努隊啦

咁點解唔用雙terry

凱拉地獄
打到唔想打，不如直接啪三雀算...

凱拉啪咗7隻大雀

大家討論得咁開心真好

光隊又冇key寵布碼..
得路露碼雅希 用唔落

砌左勁耐先整到呢隊。30體3成就

今次雙週咁撚勁

瘋狂友抽

布碼係友抽咩？ 會唔會我抽過但賣左？

十成係

肯定冇 佢3星可以進6星 我都未抽中過

手頭值得潛解既有 銅丸 同光希
但兩隊都係冇key寵

升定先啦

唔通儲齊隊員先升咩

光希玩住制服先啦

布瑪係道羅斯隊key寵啫

都唔知幾耐冇抽過大雀連細雀都冇

我都啪左5隻細雀

建議升左光希先，光隊隊員唔難儲（起碼路西法唔洗抽）同埋求其擺d增傷都見得下人，龍隊真係起碼要暗龍使+水龍使/伊達，冇嘅話練黎都冇用

練得過複製人 劍齒虎放龐貝隔離定放新雙週隔離好呢

雙虎OK

有諗過，不過冇練

用窮奇頂住當先

隻雙週配埋CF信長咪成隊大大力

刷起上黎好累 ，留名等睇mk子刷夠4隻

關窮奇咩事

可能人地刷5隻

自膠
雙週招技冇得共享

當初 投石車，希隊t排珠
仲有冇呢d講法

有

打自己臉時間到，德耳塔是否能讓CF信長跟隨攻擊？答案是Yes!（實測完畢）

咁就上神枱

屈機

碌落下面睇好似話可以一回合內開多過一張德耳塔 咁咪玩爛曬

可能好快就唔得

可能又比Terry改技能

不過刷完無壞
反正機械少隊員

非油王表示應該會刷兩隻Terry試吓改技能實比人屌到仆街

中文 共鳴係最高傷轉換比人 信長係低傷d角跟高傷

英文都係synchronize

唔見公會有答案既..

好似係獸暴
利申：未答，等答案

在討伐戰開放的同時，行商要塞亦帶來了極為珍貴的商品 ── 攻之獸暴龍印。此為獨一無二的全新龍刻，有興趣的召喚師可將它收進龍刻寶箱裡。

回鍋
有無公會可入?

咁缺人

諗緊跳唔跳公會JOIN你地

加左 鍊金仔仔

2日內登入得70人左右

跳啦

唯一關注重點係討伐戰驚大把人搶住黎打

我會打2%勿入

Yes 1188 歡迎您

80%你都入 ?

點解唔入？
其實我最鐘意打95%

點解

快 又有2個獎

最憎打95%其實

我只會打0-2、2-100、95

因為其他場全部都有閪盾、而我係唔想打

我基本上會自己打番自己果D 最憎人入我開果場 又打唔嬴

我成日都話
自己打最好
0-2、2-100
係用4戰靈

咁就最普通
自己打
0-60、人地接60-100
都係用4戰靈

最衰係自己懶叻打勁多（0-90）
又要人執你手尾（因為你唔會自己尾返刀）
人地又分唔到獎

有時唔係我想打95、係勁多人唔打

史，公會仲收唔收新會員

幾多個

最鐘意打95

91個2日內

1 個

我打極限其實 2-3戰靈100%

2%流最方便，基本上無遇溢補盾就穩刷2～100%，5分鐘打完,無濕鳩盾又打得開心d,而家有幽遊，打溢補已經無難度，除左道羅斯，睇下有無其他隊可以快刷，正常打最快試過挑戰1次打完100%，極限開場都有80%左右

不過cp值黎講我覺得修羅場>幽遊武術大賽>討伐戰，討伐d獎勵最伏

幽遊武術大賽幾好 但我仲未中過鳥
同意修羅真係唔錯,但除左今次可以放六全其實逼你一開始要抽

*主角

獵人隊都ok,最高有4000分左右，5加乘一定最高分，無辦法，而且乜柒都要做球，服左mh ，武術大賽150抽左右，0鳥3素材

Go

修羅場主角有加乘已經好佛心，起碼唔洗一定用幽遊隊先啦，咁幽遊高分d都合理嘅，唔做球點會有人抽，但係起碼唔抽幽遊都可以有一定嘅分數

下次主角再有加成我即刻課一單
PS 岩岩悶到刷輪回 113回合

113個 1日內

人強馬壯

有我份

叫左佢申請 ，但佢好似做緊野未得閒住

估唔到仲有人比面Terry每日登入一下

唔好睇少呢隻dau有70萬嘅手遊

神魔分分鐘長命過我地，可以再戰幾十年

咪話左再戰五個十年囉

terry都無咁長命

希臘神 異空邊隻先?

睇你有咩隊員

神魔仲長命過Terry

求教
呢關應該點開技
大傑加古拿會唔會唔夠砌

得一招迴避，唔知幾時開好
而家變身先？

犽2+古2+傑1剪刀？

好 變咗身先

洗唔洗開咗技1先變身

求大佬們指教

咁我應該點做好？？
就係唔知點打

奇犽1技 變身 + 小岡 技2
擠走個回復變0先啦

技能全開爆撚死佢，順便buff走回復變0
利申：鳩up

驚古拿2+傑2爆唔死佢，要打七千幾萬
諗緊一係開埋龍刻
一係古2 犽1 傑1剪刀
唔知邊個好啲

傑2求其都打幾億啦，應該夠力嘅

大岡一拳都一億起跳，你開多任何一招都過2億

開完大傑2技再求其開多2招技頂走個debuff 實夠
我平時都係咁打 你仲有木巫 實夠

好，咁我 犽變身->古2->傑2->夠4com開木巫
thanks各位巴打賜教

記住4c

好
去馬

打咗4億->2億

終於過到
好多謝咁多位幫忙
呢鋪由食lunch打到而家
打到後面手汗都出埋
好彩九封之後嘅關都唔算太難
46 有古拿2技剩1rd，咁啱版面有8com（幾驚無）秒過
47隻火有兩rd補血，補唔夠仲有得轉心，ok
48 7com盾電擊難少少，開咗犽2打
49隻火1cd 15653 根性，閂木巫慢慢磨過
50-1 開古拿木巫25秒轉珠用咗2rd
50-2 犽2 傑2 孫尚香轉走暗 龍刻 秒
多謝各位

汐b

唔用小剛硬都過到..

會長

小剛硬唔洗都得啦，用黎保命食1.5倍攻咋嗎

勁

師兄

點解? 我之前打成日都用
佢宜家牙做隊長 唔係冇左硬咩

小心啲轉同開技，睇住攻略入下關前有咩注意，例如先攻同迷惑符石
有比司吉製心珠，捱下捱下就過到

I mean輪迴冇硬都得

第一次打到咁高分 ..

新手留名

首抽亞特 卡左一封

完全打橫嚟講cf信長同露娜一頁書段字都唔同啦

自身生命力扣至 1，並將被扣減的生命力加入自身攻擊力 (攻擊力不可與其他成員共享)

好撚痴線下?

賠石未

廢驚

攻擊力最高同攻擊基值最高
2樣野係唔同

但水龍使、露娜、一頁書同cf信長都係共鳴
所以有bug係要改既

唔一樣但性質係共鳴、只係共鳴條件唔同

夜闌靜問有誰共鳴

火雙週主要係俾機械隊用，因為多血效益先高，另外就係機械單下傷害唔高，要靠追打總傷先高，所以破防相對比較難，有左呢隻界王拳就輕鬆好多，本身技能話明不可共享，好似艾德咁，而家呢個明顯係bug

見每隊都有好多藏馬
其實藏馬隊真係好勁？

係，刷滿佢啦

月禮包完左 係咪冇得買

唔該巴打
刷泳衣

4張討伐戰卡點排

今次討伐用喵打？

用咩

早晨

比下有餘

佢一下打你唔死, 就永遠都唔會死

王關又係巴龍主場
大傑+比加+龍刻都係差少少
利申 龍刻衰左得21000

又開工

點解今日先星期三

因為尋日星期二

曆法大師

支持

有3隻藏馬 升晒做all max 放入同一隊?
定還是升一隻已經足夠？

三抽中水巫, 配特哥試打雙週都吃力, 血唔夠多太難用
如果下次復刻特哥, 估會上修隊長技加血

究竟係咪用緊同一隻特哥

水妍世界第一

特哥有減傷仲想加血

有小波咪升埋佢囉，冇嘅話一隻都夠掛，見人地藏馬隊都係放眼球飛影
利申：3張all max，1張雙滿，1張冇練

我知你係講緊幻化水妍放入水希隊世界第一

佢應該係單邊特

佢應該係水巫做隊長配特哥戰友

組隊新哲學

你知唔知要首消雙數/>6combo架

我其實好耐冇用特哥
因為要數雙數c, 速刷一數錯就會好慢
比你講到要上修即時嚇一跳走去打一場雙週

喂屌你
開水巫特哥2組水全隊打4千幾萬喎

咁依家d雙週都幾難

呢隊夠勁嗎?

我有一隊勁隊 已經好開心了

有幽助就已經一線

你下下首消1 3 5com梗係吃力

直接首消6c唔洗煩，反正加秒數（雙特哥嘅話）

...點解要放三巫

幽助隊配雷禪都ok架，有得練可以練埋佢，幽助隊定位係水光，中間火木屬會低傷d，不過集中輸出比水屬都ok嘅，木主換做水/光/六主會更好

集中撐高輸出比水/光屬其實我唔知水光雙屬定係配三巫會高輸出d有d似以前水精隊配三巫咁 不過水精就常駐自身倍攻，幽助唔係

嗰陣時我回鍋 ，啲人話三巫仲有潛質 ，我咪升。
見到幽助可以放埋人 類， 咪放埋三巫

我有雷禪啊（lv1 )
用佢黎做隊員定對面隊長？
thx

隊員
1.5 三圍加上隊長技都幾多血回
而且昇華唔差, 自帶1.5 人外增傷, 又配返主動技5倍界王, 已經係11.5倍
轉心就純粹有好過冇

而家有亞特抽？

卡一封
係咪蝦腸嚟㗎

唔知你講乜

想買龍刻 但缺錢要打黃金之日
但冇朋友有加50%金錢嘅卡做隊長
有冇巴打可以幫幫手

回鍋幾日 40萬都冇

垃圾龍刻都買

373371558
留低你嘅名

有錢咪買囉，點知第日會唔會用得著

我一隻暗獸都冇.. 又買左 覺得好on9

0作用

你而家無啫

錢無晒咪再打過
龍刻過咗就過咗
同課金同樣道理

將來都唔會有

真 將來都唔會有系列

所以要重課金

993抽都未全齊

得罪講句，非自製黎講九封王嗰粒屌打所有龍刻

龍刻都有打手

177881132
連登有愛

岩岩合左粒隨機5個木減2cd
其他1 2星精粹配咩好

求教 啱啱回鍋冇幾耐
好多嘢都唔識

我都係新手 想合係咪得sp行頭有用

係咁洗特殊 減cd個類

有冇收到任何黑金的風

唔該哂巴打 咁我繼續合減cd先

下次玩獸

快啲出啦
玩左兩個月都冇見過黑金

想問宜家係刷40體必跌? 雙周?

雙週50體精英級先必跌，40體超級唔係

今日抽中exp加成瘋狂打龍刻
一陣就合完

獸鬼獸馬咩
垃圾種族黎
冇人會玩嫁

咁一定要刷滿技..你地話

官方肯搞嘅話一個版本就上到一線啦

50體一隻 要刷好多隻下

宜家D體都冇用..都冇關打

你都識講冇關打，咁咪all in雙週囉，唔夠時間刷嘅咪食石回體囉，地獄級都係咁架啦

其實回鍋應唔應該課金好呢？
追返進度

次次見到有人入坑我都同佢講，叫佢唔好玩

供月禮包慘撚過供樓，仲要呢隻驚d bugs多到嚇死人

刷完好耐啦

坦白講幾乎隊隊我都用九封龍刻咁滯
費時煩

我都係，拖兩turn同埋吸半血真係好百搭

頭先睇到巴打話3抽水巫
見依加我就係抽唔到水巫
決定把心一橫亂抽幾野
結果一抽入魂

-6

四連環巴打我聽朝入公會

藏馬升1隻就應該夠

為左呢粒龍刻當時我好似食左超過10石

諗返起都覺得抵

真心抵到爛，用呢粒龍刻都唔止幫我慳10石啦瑪雅隊0石3成就輕鬆拎倒粒龍刻

瑪雅個仆街係我打九封既時候D天降永遠都係
要爆既時候唔降
要儲技既時候狂降

仲玩過唔止一次光古卡心仲要天降都沒心

唔係既話駛鬼10石
實在係打到燥食石過算數

亦因為呢次
可以唔用瑪雅我就唔會用
太過仆街太過鳩

當時冇咩選擇冇辦法啦，復刻嗰次我用櫻隊同埋暗希隊都唔用瑪雅啦，三消不嬲都垃圾

三消

討伐戰咩場應該入咩唔應該入 好亂

其實討伐 點先贏到？我每次最多打十關 又冇得繼續？
又唔幫唔到人打？ 我有累積完成獎

自己開場打完要等大約5分鐘先有得再入
打贏完隻王咪算贏，獎好似每20%有一樣

好似係咁

咁人地幫手打算唔算我完成？

唔清楚，應該算掛

我地係咪同公會，你開個場我跟尾試下

我係四連環個個。我開左 叫櫻之機

mk 子木巴

討伐戰係接力活動
總數20關
1戰靈關卡較難
2戰靈較易
打到1%以上出黎會有1個參加獎、尾刀有2個
（千/萬年、大/細雞、30-120魂、1戰靈會有中靈石/10魂）

參加者每過20%會分到1個完成獎（total 5個）
相同%既話就先打先攞
Eg A玩家開場打50%、B玩家打40%、C玩家尾刀
咁A玩家會攞3個獎、B玩家攞2個、C玩家分唔到

正常自己打完如果冇人接力要10分鐘左右先可以自己打返

唔明我再講

冇雙子想潛放露那都冇 唔得

打到98%

討伐小技巧：
開場打2%左右退出
再入之後既怪會非常易打

非常容易自己用4戰靈推到100%
（0-2%、2-100%）分2次
所以公會見到人2%既場
千祈唔好撚入
係好仆街既行為

自己不屑用2%既
可以就咁開場用獵人幽遊快打
但最好都唔好打90%以上（如果你得）
留返小小比幫你尾刀果個（除非你咁叻仔打100%）
因為你唔會自己尾刀、
如果你自已尾刀咁同0-2、2-100係卻無分別都係用4戰靈、自己重辛苦左

其實我都唔係太識玩 都係每次打到盡就收工 等人接

想問係咪咁？

唔係

但朋友淨係可以揀1lv 雙子 咪輸硬

畀啲力水

上YouTube睇下人點打

唔怪得剩咁多95%既場

我見人地片 都係靠雙子 暗打穿

有 岩岩睇左 人地雙子有滿級既

用天秤共嗚畀雙子

壓血，存光珠，開共鳴

一陣試下

講緊咩，壓血隊 ？

試下自己計數
48000防2020血
啫係天秤要共鳴畀雙子打33500
除返壓血3倍，天秤隊長1.5倍=7450左右

當你天秤無昇華1264攻
大槪要打5.89=6倍

如果儲到三串三粒光珠就3倍，再加5combo就啱啱六倍
得兩串三粒光珠就2倍，轉9combo
其他七粒八粒試下自己計

.....咁撚難
咁我昇華左先

4昇華應該2串光7com就得

...唔昇華想突破

頭先光希又係 唔昇華難撚到 宜家都未升

打到發脾氣係正常

凱拉食5升5

向日葵複製人有無用 ，見你好似練左幾隻

1技升上6技 勁喎

mk子全部卡都練幾張架啦

競技場加成靈獸系列
拼1-10用銅丸+4向日葵打
基本上唔會低分去邊

另外係向日葵cd3
放巴龍進場就跳、
而且跌暗25%同暗劍15%
排埋一齊好運d暗會落雨咁落

最主要係向日葵呢張卡幾靚
終極吃貨

比你講到好有前途咁 搞到我兩張都好開心

15技 你諗清楚

我兩隻都係只升1

油王講既野你都信

油王有兩樣野可信
1.點打競技場
2.卡片強度

其他尤其係抽唔抽某一個系列就三思
一定話抽好抽滿

屌光希昇華四
潛解都唔識跌光珠既 點 有15 粒

希神解放真係靠運

輕鬆啦
我唔講暗希浪撚費左我幾多體

幽助隊兩戰靈100%
隊員 古勒比加 素 雷蟬 水巫
造球造到

cls

姐係都係 用體 博架啦...

博乜鬼，打剩少少食一粒石咪算囉

即係主要都係打j用啦

以前我地都係咁樣打，可想而知而家d新卡昇華根本不值一提

0 石過左 我以為要一次過15 粒 原來3 回 15 咁就冇壓力

佢幻化變左第二隻野既 ？ 要幻化再練化？

搞到我 洗左2rround

姐係進埋呢次就得啦？

又要三隻露那又一隻
路西法又未搞

需要換嗎 呢三隻

10升15呀

你牛棚唔深就梗係咩都要住先啦

換黎收藏

阻位 咁本身個隻呢

你去開10個位之後再答你

比之前多左三十啦

75石喎，再駁嘴開多廿個

新版已經對你好好架啦素材放第二版
160 個位玩到247 lv
睇怕你一隻雙週都冇留到

佢有留架，我已經見倒有光科學

其實玩到lv200幾，500個背包位都好正常，自問唔係油王，lv433都1315個位

新手>唔開唔夠位
爆菊MK>開到上限都唔夠位

開多個帳咪夠位囉

存石留下次啦 今次冇幽助已經食左半舊屎

巴打我申請左了

今次改版唔開位真係屌出聲 我得返150格左右咋

屌穿你個西

新手留名

做咩突然開返戰國卡機

應該話唔知點解唔開
之前4部卡機都有連續獨立復刻
輪到戰國就停左 直入大卡池
諷刺既係而家得返本多最有前途

秀吉呢 唯一木人隊隊長，雖然木人隊冇咩前途，不過做成就都有機會用

追黎做咩 為左官方派背包嗰陣攞一石

只有木會用木隊
只有人會用獵人隊

佢夠膽出只有木人就用6隻小岡

6隻小岡得油王先做倒

靈魂都8萬幾 爆菊其實每日花幾多時間玩神魔？

原來信長係1%

無晒石
而家得返昇華可以拎到額外嘅石，可以打嘅關都打晒

課金

新卡機值唔值得抽
利申: 幽助固鍋

狗也不屌

本多可放幽助防死
其他都冇咩用

搞乜野又出返哩啲卡機

信長有乜咁把炮又出三十五抽？

利申； 信長迷

X2

好事嚟，少啲機會抽到佢

信長唔知點解一出果時咁多人話勁 平砍勁底傷

今晚有印度神技能

凱拉絲提都打晒

潛解完露那同光希
先發覺 原來獵人 j毛都拍唔上

未 最多得番 十 關八關未打
見到盡頭

賣啦 嘥位

用左幾條體去 搞呢兩隻野 但都係做倉管

我都知既 雙周都打唔贏

當時黎講係強攻型既信長係幾大力, 主動技萬用而且CD 唔算長, 複製人都岩入隊
火人卡都唔少, 相容性高, 有前冇後既打法

但唔洗一版就已經畀人厭棄血少, 火龍選擇太少而且廢, 主流都係全火人, 血回都中下
而且最大缺點係12火難達成, 開主動技都唔包有12火, 有冇個2.25 倍相差得太遠
如果出一隻係火人版既庫拉/黃忠, 咁佢就仲有少少地位

依家用比絲/希索加都仲好用過信長

果時比人伏抽左 無12火打雙週都無力

好似打工咁...

其實係員工

Lam:信長世界第一

鈴子勁過信長多多聲

我覺得當年嘅信長都好勁喎，有光暗兼火都好夠力，火龍選擇真係少嘅，咪又係火龍使火異界囉，我覺得信長隊輸出唔差，係血同回真係輸蝕，不過當時黎講信長都算係一線火隊

鈴子一開波就打過億

一早講左光隊有道羅斯瑪雅酷拉皮卡，有排都未輪到光希，有無留心聽書

切西亞先係

無複製人唔洗玩

瑪雅

切西亞

如果遲啲改到招技cd6就正
又可以無限開技

利申得兩隻

早知之前仲有一隻唔拎嚟餵技

咪又係做隊員，做隊長嘅話而家都唔夠用
利申：切西亞賣剩4張，做唔倒全隊切西亞

油王

等遲啲昇華解放啦

屌你切西亞咁正都賣

熱血新手：背包冇位

拔卡咪全隊切西亞囉

你又啱喎

有無話革新英雄會唔會解放

預言家
應該唔會下個板本
但佢加強既話會參照獵人幽助儲EP

三藏都唔講講瑪雅

整個二階解放

變完再變

冇三藏，不予置評，不過真係寧願用光希都唔用瑪雅啦 其實希隊異轉之後都勁左好多啦

咁多分析
係因為當時信長4防龍打競技
火防龍食左競技1800攻再有1.8倍
個攻擊力好靚咋
或者係有人玩6信長無限開
最緊要係果陣打完9封好耐
冇新關/d關無盾/d盾冇咁閪

幾經辛苦 先做到全神

講緊熱血新手手頭上有既隊長卡

最尾嗰句啱聽

其實唔難

光希隊>>>>>>>>>>>>>>>瑪雅隊

唔難 但冇卡呢

仲有兩個位

冇卡係因為d卡賣曬

課金-->抽卡-->賣曬佢-->再課金-->抽卡-->賣曬佢
loop 到幾時

抽個d我冇賣呀 係打番來有

光神冇卡用
唔係增傷就轉珠
最強既路西法都只係多血
全部都係舊時代既技能
財神炸版絕左版
唯一可取係大聖破防

所以點解當時三藏咁吃香
就係解決攻回問題、攞其他種族黎用
道羅斯就索性神魔人機都唔用（但可以放）

而家返唔到轉頭啦、玩過獵人幽遊隊係唔會知以前光希/皇甫三路、或者之後既三藏大義經係幾咁屈架啦

想當年仲有別西卜三路

隊長係神定魔 路西法個倍數已經差好遠

只有拎來丁

會唔會儲值自選5*巴神

送印度神一抽

得1隻光巴

唔好啦 我齊哂仲要勁多隻

啲巴神之前一隻都冇升過
趁今次雙週有升技怪打 先升咗火同木滿技

好耐以前無升技已經解晒

已儲到100大鳥 安心狂食

I am ready
到時睇埋技能同加成表再睇用自己定號角練

係咪今日有巴神睇

左邊上色有d屈機

係咪出五隻同技唔同屬

獨立機

啫係又分三大獎

雪山神女

閱

無聊GNN

都係冇巴神

擠牙膏

今日公佈呢3隻係地雷

下周2

吉祥天女=瑪雅專武

十封王者「毀世的重生者．夏馬西」

真巴神主神

主動技唔錯咁喎，不過要純神隊

第十封印 3 個「機械城的守護者」凝聚力量，嚴禁龍類、獸類及妖精類成員踏足「殺戮戰窟」

道羅斯 阿撒托斯rip

種族龍刻武裝

開放鍛造「裂空龍刃」、「鏡像龍丸」、機械族精粹

佛心

mh都知呢兩隊嘢太屈

獸隊無啦啦中槍

個龍刻武裝係咪for小岡用 打雙週王關可以提早變身爆佢2技

MH知道獸類太屈機，同巴龍一樣咁屈
一定係咁

有鈴子複製人都無用

9張

真係好討厭每次得咁少卡
好似軒轅仙劍個陣咁多卡唔得既?

應該同故事有關，打完第一層解封獸，順住落解放龍同妖
火雙週故事講咗兩張卡係咩，龍應該係巴哈姆特

又唔係要佢出啲乜勁卡, 佢要出咪又係出啲肥婆
就係想佢出多啲肥婆畀人玩/抽渣麻
平民玩家本身就應該量力而為, 練唔練到睇自己
抽卡幾時都係想有多啲卡而唔係得個幾隻不停重覆

只有神族進場後CD變0
但係呢排成日有第一關就重置所有CD

1.1倍都已經覺得gap
而家仲要1.05倍

應該係經過反覆測試覺得1.1倍太勁所以就得番1.05倍

印度神D晝風好暗

十封王睇黎要用人類/魔 黎打

其實如果咁設計十封: 通關後重打可以用返龍獸妖
應該會比較好

阿差黑d ok

十封分左4區、應該係分別打死3個區後就會陸續解開龍獸妖限制、最後先打十封王

即係十封其實係有十封王+另外3隻門神

夏馬西之後應該仲有隻隱藏boss

打死莎娜解鎖妖精 打死巴哈解鎖龍

又出暗獸嘅雙週

火係咪濕婆

如果 普通卡 大家都係 5小鳥 再刷上去滿技對嗎

5小鳥就技7，14小鳥就技8，睇你想慳番9隻小鳥定係想快d滿技

之後地獄關於全部禁諗入場

玩龍隊玩到識飛都冇用，場都唔比入

一係就detect到係龍隊長就關卡敵人血攻自動加3倍

好早就有針對龍隊技能
貝奧武夫鎖龍技增攻 有冇鎖過攻呢

龍族金鎖

弊在人地龍隊配木奶都過倒呢 針對冇用架，要直接唔比入場，一定零石 唔比入場冇機會食石就一定零石啦

應該帶隻董卓入去
（自己手尾自己執）

想問古拿大技嗰兩個狀態分別代表啲咩
第一個應該係防鎖技，第二個沙漏應該係廿五秒轉珠。
咁兩倍攻同扣血應該係屬於邊個狀態

可能冇顯示 等高人解答

第一個防鎖，另一個係代表曬其他全部狀態

有bug
比返3個狀態我

咁啫係其實第一個推走咗都無咩問題，如果唔會遇到鎖技怪嘅話
可以再開多個爆發技eg 董生 取代咗呢招技，但依然食到25秒兩倍攻

係

學野

依家諗落3種buff係3個狀態真係合情合理

教左學費先

你地覺得小岡定幽助做隊長勁？
我依家溝埋做富奸隊 好唔錯

打討伐點樣可以秒倒暗屬欺騙符石首消全暗嗰類嘅敵人 用幽助隊有咩卡可以過倒 次次入關都認唔切d符石，要逐隻試起碼拖幾分鐘，仲難過5屬強化盾

紙皮哥又扮新手

開雷禪有暗轉心 記實邊隻珠轉走咗
下回合落返3粒落黎嘅話咪2回合搞掂

試左幾多次 ，我d防龍開完技唔識跳

斷斷續續坃左200日左右，唔諗住課金，巴打公會收唔收

明智光秀 一定要全火隊..或者飛影？

十封第一守護者禁用 巴龍、道總、櫻、薔薇、蛇夫、藏馬、哈沙、銅丸、鈴子隊

剩下強隊有獵人、幽遊、龐貝、圖靈、印度神、希臘

明顯要玩家抽新卡，唔抽唔俾打十封

轉珠提示有用架 唔係剩係比轉珠路線架咩

個箭咀有講屬性

....真係唔知有提示

傑犽咪秒到 做乜鳩

我講緊要破盾喎

傑犽轉三暗三木咪知邊粒係暗

咁火呢 我點知敵人出咩屬呀

你自己話暗屬欺騙符石

屌，我講“嗰類呀”，唔通逐隻屬打曬出黎咩

出魔賢

新地獄個故事

轉珠提示睇到

一座奢華寬敞的大宅傳出美妙的音樂聲，一個臃腫的禿子正在席上大口肉大口酒，同時欣賞著大廳中妙曼起舞的女郎旁邊繃緊站著的小男孩。看起來約九歲左右的男孩好不自在，雖然穿著新造好的禮服，但雙手一直在整理那緊縛的衣領。

禿子把酒一飲而盡，樂滋滋地向男孩走過去，亦管不上肥大的肉臀把桌子上的盤子都撞掉在地上。他一手抓起男孩的胳膊，粗魯地拉他到樓上的卧室。

「衣服穿得不舒服對吧？我馬上幫你換掉唷。今晚是獎勵你在同伴中脫穎而出，想要甚麼院長都可以送你。」猥瑣的目光一直在男孩的身上遊走，男孩還天真的用力點頭。

做乜愈寫愈痴線

gay+cp

維珍尼亞=西摩市長

yes

遲下應該將12+改做15+

多謝 老手教路
睇巴哈話粒珠消除時爆炸會睇到顏色
但爆炸快到睇唔到，要逐隻色試，遇親呢個盾都卡好耐

一次過清曬d友情點

明智就有D用 上3 好似好廢...

姐係冇用 大神都唔刷 小著可以放做倉管
我打下雙周

我都冇刷，因為好耐之前餵雀餵滿技
明智光秀放落秀吉隊唔錯，雖然而家秀吉隊冇咩前途
上杉就算啦，懶得刷，虧虧地，短cd不過排珠只係一回合仲要轉珠時間排，水轉水強又係冇咩用，要排珠不如用特哥前提係你要有特哥

都係放係到做下倉管算 唔理佢了
其實好鍾意信長個D 但要抽就不了...

戰國又冇昇華又冇潛解都學人玩35抽保底，真係睬佢都傻

重點又廢..

好勁架，以前

寧願要亞瑟都唔會要信長

係咪星期一

無曬友情點 ，之前狂抽想要光精獸

狂抽都只係抽倒一堆小鳥，想要木精獸都冇

我得返150格
抽20次左右就要全面清包

15格都冇，雖然有d小怪冇清

賣左堆卡咪得

滿技5屬三國小怪合共200幾隻
5屬滿技史萊姆系列（史寧龍）合共150幾隻
5屬大肥淨係背包都300幾隻
5屬蜥蜴系列（神兵）50幾隻

妖精無頭都未數
好撚阻訂
淨係滿技小怪都佔成千隻以上

去到神魔摺埋都未用得曬d小怪 其實而家好多新卡都有專屬練技小怪啦（不過印度神冇）同埋你有咁多大小鳥，食雀都得

印度神而家咪用蜥蜴
d蜥蜴我由墮天改版儲到而家終於可以清啦

好彩我都儲定咗幾隻技十

有冇巴打有興趣幫Terry打工

有d興趣但係工作性質都冇講，好淆

8月23至26點都唔會係四至一啦
出個招聘都有bug
mh

登入睇到有小小嬲
有活動就永遠都係台灣地區，咩野飲合作個啲
香港得一次咁多，仲要n年前
台仔就係人，香港玩家賤過狗
想要免費勞工就整張咁既大字報
自問對神魔都有愛，但咁樣真係接受唔到

連人工都唔講幾多搵鬼做

真係喎，冇留意添

野飲活動真係得一次，咁起碼都有其他大型活動嘅雖然其他地方都有

尋日來回一日澳門
以為會海盜船點知無想像中咁拋

你會暈船浪架

係呀，我天生體質差

暈車但唔暈船

點睇

收到風
時薪38粒靈魂石

以王易王果三張同今次討伐果張揀一張滿技嘅話，邊張比較好？

討伐王啦，舊嗰三張冇咩用

不嬲都偏心㗎啦，之前台灣搞一抽入魂抽走哂啲古希靈獸，香港搞就要抽呢堆

竟然係咁

又無人逼你做既

我搭半粒鐘巴士已經面青青 但去咁多次澳門搭成粒鐘船都冇事

咁如果風平浪靜咁計，的確搭船會平順過搭巴士既凹凸不平馬路既

之前唔係話今個版本有巴比倫異轉消息嘅咩

計返時間應該下星期gnn先有消息

堆印神隻隻玩buff

可能全部肥婆都係玩buff

呢份問卷做黎有咩意義

買完個龍刻窮到燶
n無人士 無錢無石無體力

之前儲咗四千萬，打下遺跡買下龍刻又洗晒

得閒用吓福祿壽刷下錢啦

不嬲都用福祿壽打錢，仲要等佢輪盤有加成嗰陣打

求高人指點，練滿左一隻討伐王，跟住練咩好 練多一隻定係練舊嗰d?舊嗰3張未滿技

我背包有位，都唔等錢洗

用咗幾條體刷錢買龍刻
龍刻定價太貴啦

1000萬好合理架啦，錢唔難刷，唔係成日打遺跡嘅話都大把錢，龍刻定價太低就唔能夠凸顯倒佢幾珍貴

打手mode：而家出番九封王龍刻嘅話一億都值得買

會長有無得救濟下我
而家連捐錢任都做唔到

金幣冇得送架喎，一定要自己打或者等mh派

公會任務有，不過要等下次

下次番d比你

留

英靈中間有關錢包滿滿
20體 許埋公會加成有26萬 未用+錢隊長

未開英靈中塔

唔係拎一次咋咩
我記得係打完入獎賞拎

thanks會長

英靈中塔唔係隨時都打得架咩

係啊，但佢啲錢唔係關入面跌，係喺獎勵度派
所以好似剩係可以拎一次

sor記錯咗
原來關入面都會跌錢

想問下巴打銘之封印上抽唔抽得過
見佢宇宙序章有成14%

利申：玩返冇耐儲左35粒石

35粒等改版新卡好過

主要係搏Show出嚟暗光火果三張大獎
大獎屬於稀有即係%會更加少
比你參考下，我朋友上兩星期暗Up想搏巴龍40抽都冇

屌那星見到火巫up抽左幾下
隻暗宇宙 我仲以為中左巴龍

賣！

點解你可以得閒無事就抽下大pool
扔石落海
完全唔明

瑪雅天女天女北遺北遺

火巫冇嘛 難得up抽幾下 中就中 唔中咪收皮 我斬手指啦 ..有排存石

出黑金唔好怨

留石等黑金十連先一次過補卡池啦

會慢慢存番啦..都有排 慢慢存..

知道了大佬們

雖然之前抽天竺黑金果陣 250石都係得1 2 隻係本身無(唔計垃圾6星天竺)

幾時有黑金抽

另外幾時有月包

我估八月尾

月包就新版本

不過都係得幾抽 唔知會中咩..

唔知點解睇到熱血新手打啲字會莫名奇妙咁躁躁地

你依家先覺

嘔血+燥

唔係20號咩

開到1500格背包以上再作討論

20號咪新版本

定你話黑金都係20

黑金10月前

宇宙擺落大卡池以黎我起碼玩左廿抽，連宇宙部卡機都未見過，但係就試過連中兩次8.3%嘅狂魔（而家去左另一部卡機）尋日仲中埋3%嘅古希，佢d機率根本信唔過，14.2%?我話1.42%就差唔多

我都未有1500格

+1

發覺我都幾離譜 993抽 1070個位

1004抽1330位

嘔血係唔聽教/做傻事
燥係成日打錯別字

會唔會電競節嗰三日出黑金？

2861抽得1465位

可能解放?

可以計下mk到底抽左幾多

抽左幾多垃圾番黎

以前既年代真係抽咗勁多垃圾

28610抽

電競節一定有啲野要爆

我好少整複整人，所以開好少位

thanks

眼球都唔複製

遊奶獸多到

反而巨象我抽好少

咁又唔係關關都要眼球

有6隻眼球果陣就

9封解放先定10封地獄先

冇眼球冇得複製

練就唔多，擺嘅就好多

屌 勁on9
岩岩打雙周 已經開哂技 轉一下都贏硬
我自己手多轉幾下 扣血死左

眼球我複多一隻咋

齊鼓掌

無火希打精英級

如果眼球隊連埋隊友三眼球都好夠

飛影中間3火魔開2次1技

我用火古希帶史古基灼蘿火龍使
r4前要儲技唔係好易死，儲完技又要回血唔係又俾佢先攻打死

近半年我都練多左複製人，三薔薇四仙女三莫比四藏馬（一張雙滿送嘅），兩隻嘅就光希（一張送嘅）幽助基路亞洛可可天貓，好似複製人隊好玩d咁

油死了

你同mk子講

通常啲卡主動技fit返隊長技梗係複製人最有用
好似薔薇隊伍技要轉橫行主動技就轉橫行心珠

薔薇隊係要練3妖刀，我冇練3妖刀先練3薔薇咋

睇個勢應該差唔多復刻

屌 打埋呢次討伐退公會 11:00 1戰靈打到65% 到宜家都未打完onlun9

個半鐘都等唔倒

明明用5分鍾搞掂 係要拖我時間

飯都未得閒食啊sor

自己打埋佢囉

我都想轉公會了，公會入面冇人打討伐

出左隻魔法師商店仲賣萊昂

唔比人回鍋?
唔買點進化

咩係複製人

好馬不吃回頭草

你望下你個帳咪知囉

我相信呢度好多人其實有抽到重複卡
但冇練啫

一定冇你咁多

唔練點叫MK子

<3蕞薆練卡;;;;

唔愛練、好撚憎打昇華
但一隊all max又好型

靈獸昇華

屌你老母我打兩次就100% 班友仔入場打4次都打唔到35%然後要我再補?
on9

我有練既複製人有
哈沙*4
眼球*4
古勒比加*4
路西法*4
其他多數兩隻算數

原來仲有三隻呂洞賓

終於等到光龍使泳裝 好撚可愛

光龍使都啱

好撚正啵老友

火巫勁聽話 一take 昇華4+解放
木巫打左十次八次
水巫 打左 3次到

切西瓜

仲有依張

我係咪有病

點解連登咁多gay

希望快啲出黑金資料啦 忍手忍得好辛苦

個討伐戰剛才咁奇怪既
打打下突然無咗個timer
然後見唔到路自殺，佢問食唔石
出返去見到進度0%

好似之前喺工程師個fb page見過，但係工程師冇回應

咁on9既個bug

我覺得光龍使解放既卡面構圖正d，泳裝造型嘛嘛哋

今次火up有啲料到 4抽中

比你吸引到玩一抽，火酒女
利申：我冇

眼球。正

比司吉4張係咪愛

咁佢都有好多卡係愛

@我老婆結婚了

我二百抽1木1光1暗sosad

差一隻呀屌你

公會終於完成120個全活人既壯舉

三抽中咗
應該點組隊

我常駐：巴龍+水龍使+毒龍+暗龍使+科雷
基本上除咗巴龍隊長+暗龍使必要，其餘都睇關嚟配

收到巴打

我平時會擺天龍座

西摩又係魔族奸細

oooooooooooooo

375背包

咁我點入

49650

你玩多10年都唔會有375

睇你背包都冇咩龍啱擺，不過最重要嘅暗龍使都有嘅，一係就暗龍使水龍使毒龍，剩番一個位再擺多隻毒龍或者水龍使

係咪太小 回鍋左一排

好 想遺許隻科雷

遺跡而家冇科雷，慢慢等啦

巴龍
無撚用架啦
場都入唔到
重用咩巴龍

獵幽:在座各位都係垃圾

成個十封都⋯⋯

真係成個十封都入唔倒咁慘咩

打哂巴哈貝摩莎娜咪得

今日是咪黑鐵新關卡？

龐貝阿特笑到最尾

冇玩三年啱啱回鍋
有啲咩要注意

注意家陣既強隊你已經無得再抽

退塔

巴龍

退塔即係點解

巴龍仲算得上現在的強隊

出神魔之塔

退出神魔之塔

呢隻驚又多bug，又成日要供月禮包，又個個版本都要抽卡去跟進度，我呢d玩左二千幾日嘅老屎忽就話玩到有感情退唔倒塔啫，想入坑/回鍋嘅真係唔好呀，番唔倒轉頭架，留番課金嘅錢黎幫自己供樓好過幫Terry供啦，轉珠嘅時間留番黎打飛機仲爽過你對住d bug
真心架，回鍋/新入坑嘅，退塔啦

坦白講MH係咪應該要搞下啲in-game小遊戲?

例如傳說對決咁，雖然人地係一隻5vs5實時遊戲
但佢地會整一啲小遊戲例如3vs3足球賽（世界盃期間）
然後有一啲相關獎賞去拎

又例如怪物彈珠都整一個類似pokemon go咁實地拎獎賞

加一啲小遊戲咁樣做可以令到隻驚唔係止於轉珠咁dry

整一個神魔問答遊戲
整一個有神魔角色既mini rpg, etc...
其實增添大家對隻驚既樂趣
好過你研發一款又一款失敗既新game

四連環字

買左保險未

我上年年尾回鍋，中間玩下又停下，老實講句如果課金都應該仲追到追度
果陣自選咗隻巴龍，希臘又出轉生，古幣保底抽龐貝
用呢三隊加埋啲舊卡都打到9成9關
不過遲啲十封就難講，始終Miss哂拳王獵人果啲

你咁鍾意玩bug

極速爆黑鐵

小遊戲呀
唔係話整新嘅野唔好，不過愈多新野就愈多bugs，mh得4.5個工程師，連現有嘅bugs都搞唔掂或者根本唔諗住搞，點負荷到出新野呀，出左咪又係一pat屎咁比人屌

咪又係屌住黎玩

全力支持MH 食老本淨係搞神魔
唔好再搞咁多野搞到樣樣都廢到乜咁
搞好神魔賺得仲多

人地d game咁複雜都無乜bug
你得個轉珠轉黎轉去就一堆bug

怪誰？

無乜分別，全力搞神魔一樣好多bug ，新game出邊隻摺邊隻，再一次證明terry屎忽撞棍先發到圍😂，雖然好葡萄

你以為我真係好鐘意轉珠轉五年咩
都係玩得耐有感情，同埋有你地
先會繼續玩神bug之塔咋

<3

4子對得我地多，日久生情

大佬，我喺高登出現嗰陣，呢度好多人都未現身
五年喎，比著其他野都會有感情

你喺高登嗰陣我都未現身 你對邊個最有感情

年前無玩 靠以前堆卡夠唔夠打十封

咁九封你過咗未先

我梗係對Terry最有感情啦

大佬佢架白色Tesla我有份供架喎

有冇公會收人
我而家個公會冇乜活人

過佐

岩岩登入送一大抽卡 有無邊張勁

望望先⋯⋯

⋯⋯嗯，無。

高登個公會爆晒人

係，120個全部活人

可唔可以解釋下7章2話應該砌咩隊打？

要等一等

我都想搵公會入 上星期先玩返

我申咗

異空轉佐希臘神都幾好用 本身有2隻max
仲送多隻 好彩夠素材轉

歡迎

仲未講巴神大獎技

香港嘅召喚師們大家久等喇！神魔之塔 將會參展香港電競節2018！

日期:2018 年 8 月 24(五) - 26 (日)日
地址: 香港會議展覽中心展覽廳3 (攤位 D03)

我地準備左好多唔同嘅活動虛寶等大家黎玩黎攞架！
1. 有機會得到最新黑金卡、周邊及虛寶
2. 團體戰-支援現場玩家集體同場競技
3. 第十封印 - 首次揭開神秘面紗

香港電競節2018，神魔之塔，約定你！

黑金

都話咗電競節出黑金啦

應該就係上次小聚會玩嗰個
其實都幾好玩既

準備狗沖

神魔之塔 Tower of Saviors 最新是指目前最新啦,就是說龐貝。
我們已然修改po文內的字眼啦,希望不會令大家誤會。

都係龐貝

屌你老母啦
I mean MH

笑撚死

不過暑假唔出黑金係奇怪

電競都唔出爆既野，無可能既

Mh: 香港活動冇人理，唔搞咁多野

屌
又比假希望人

唔係20號更新?

24號先首次10封

香港玩家狗嚟
比屎佢食都狗衝

估下會有幾多人會去

我會去電競節
但唔係因為神魔而去

中小學生

問下下次合作會係咩

上巴哈見到爆菊子留言，見到佢有10萬戰賞 以為算多，點知d台仔仲多，有50萬

刷榜首一個禮拜要打幾多場

新手留名
睇返原來3年前入過高登公會

競技群有人接近100萬
不過我佔佢冇換過靈石

我版版都換幾百粒

1188招新血

爆菊Mk子誠意邀請

究竟係咩驅使你日日夜夜喺度瘋狂打競技

其實你啲素材應該起碼夠你用一年

3年前

係石頭？係素材？

係稱號呀屌你個閪

呢啲圖已經睇過幾十次

係咪好似有wtsapp gp 之前入過 但係入咗冇幾耐就退塔
原本諗住睇下入唔入得返但你話全新活人

唔講唔覺，推得咁快

49650歡迎你加入，公會會長勁好人，又靚仔

巴打幫我留個位 我宜家退咗個公會先 宜家呢個雖然百大但係冇人有交流

Mk子仲有冇位 另一個ac想入

重點又唔係幅圖

無人傾計，十大都無用啦

係呀，你估整理到成個公會全活人咁易架

三巫合一真係好正 平斬都千幾萬

準備搶1001

同完富奸合作之後所有星期4既gnn改做星期5出

有無公會收我呢個垃圾

留個位比我，啱先quit 公會，我聽朝入

49650 招生

+1
我都quit左呢家個個

1001

其實隻game仲有咩可以講?? 吹水都唔會入game吹嘛...

994

1001 要開廿格背包

黑色膚色給他的意義

[IOS/AN]神魔之塔 (30) 黑色肌膚給他的意義